大埔有工人連夜將地下磚頭黐實

d狗個腦裝乜？乜佢地覺得可以將成個大埔嘅磚頭黐實晒咩？

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

握錢,咁邊黐得實架

屋企樓下好多垃圾筒/ 環保回收箱....都全部唔見哂......

唔知一落雨係咪會溶哂~~

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

兄你老母，估唔到呢d post都block到隻三毛